科技股苦主圍爐區（1）

估唔到有一天自己做左苦主

all in QQQ 零風險 sure win 日日數鎂 邊有科技股苦主